邊個用左' 琴秀筆儒' 個user name

求下你比返我啦

我又唔是咩出名user, 但呢個user name 係小弟係高登吟過詩寫過故既小小紀念黎。

最多我另外私人送過一個搞笑user name 比你啦

不知鼻屎臭氣沖 只緣身在鼻哥癃

阿Q精神！

筆儒兄

偷名撚死全家

你個名真係一個經典黎

I am sexy and I know it

比返人啦

我係online game 借用左